想曬相

有冇人知新年邊到仲有得print相
搵過樓下嗰幾間 google咗都搵唔到
想整情人節禮物
求各位巴打幫吓手

推

出年情人節再送

4r?

Yes
邊到print到

去logon 買部Canon細機printer
包你以後唔使煩

屌你唔好再遲啲